# ТРПО - 653501 - Королёв Д.Ф.
# Лабораторная работа №3
  

|      Use case 1               | Пользователь просматривает информацию о документе|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Пользователь|
| **Цель**                      | Просмотреть информацию о документе|
| **Предусловие**               | Документ существует|
| **Успешный сценарий**         | "Documents"; Нажатие на интересующий документ|
| **Результат**                 | Появилась страница с описанием документа и его версий|
  

|      Use case 2               | Пользователь просматривает информацию о версии|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Пользователь|
| **Цель**                      | Просмотреть информацию о конкретной версии|
| **Предусловие**               | Версия существует; Открыта страница описания документа|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на интересующую версию|
| **Результат**                 | Появилась страница с описанием конкретной версии|
  

|      Use case 3               | Пользователь скачивает оцифрованную версию документа|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Пользователь|
| **Цель**                      | Скачать электронную версию документа|
| **Предусловие**               | Электронная версия загружена в систему; Открыта страница версии|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Download"|
| **Результат**                 | Появилось окно с подтверждением загрузки / загрузка началась|
  

|      Use case 4               | Пользователь просматривает информацию о департаменте|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Пользователь|
| **Цель**                      | Просмотреть информацию о конкретном департаменте|
| **Предусловие**               | Департамент существует|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Departments"; Нажатие на интересующий департамент|
| **Результат**                 | Появилось окно с информацией о требуемом департаменте, о документах и их версиях доступных в нём|
  

|      Use case 5               | Пользователь просматривает информацию об авторе|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Пользователь|
| **Цель**                      | Просмотреть информацию о конкретном авторе|
| **Предусловие**               | Автор существует|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Authors"; Нажатие на интересующего автора|
| **Результат**                 | Появилась страница с описанием конкретного автора|
  

|      Use case 6               | Администратор добавляет документ|
|  ---------------------------  | --- |
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Создать документ|
| **Предусловие**               | Нет|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Documents"; Нажатие на кнопку "Add document"; Заполнение полей; Нажатие кнопки "Save"|
| **Результат**                 | Документ появился в общем списке документов|
  

|      Use case 7               | Администратор изменяет информацию о документе|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Изменить документ|
| **Предусловие**               | Открыта страница просмотра документа|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Edit"; Изменение значений полей документа; Нажатие кнопки "Save"|
| **Результат**                 | Информация о документе изменилась|
  

|      Use case 8               | Администратор добавляет версию документа|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Добавить версию документа|
| **Предусловие**               | Открыта страница редактирования документа|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Add version"; Заполнение полей; Нажатие кнопки "Save"|
| **Результат**                 | Добавилась новая версия документа|
  

|      Use case 9               | Администратор редактирует версию документа|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Изменить информацию о версии документа|
| **Предусловие**               | Открыта страница просмотра версии|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Edit"; Изменение значений полей версии; Нажатие кнопки "Save"|
| **Результат**                 | Версия изменилась|
  

|      Use case 10              | Администратор загружает электронную версию|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Добавить в систему электронную версию|
| **Предусловие**               | Открыта страница редактирования версии|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Select file"; Выбор требуемого файла; Нажатие кнопки "Save"|
| **Результат**                 | Добавилась электронная версия, доступная для загрузки пользователю|
  

|      Use case 11              | Администратор добавляет(удаляет) автора к версии|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | (Де)Ассоциировать автора с версией конкретного документа|
| **Предусловие**               | Открыта страница редактирования версии|
| **Успешный сценарий**         | Выбор требуемого автора; Нажатие кнопки "Add(Remove) author"|
| **Результат**                 | У данной версии документа появился(исчез) автор|
  

|      Use case 12              | Администратор добавляет автора|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Создать автора|
| **Предусловие**               | Нет|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Authors"; Нажатие на кнопку "Add author"; Заполнение полей; Нажатие кнопки "Save"|
| **Результат**                 | В системе появился новый автор|
  

|      Use case 13              | Администратор изменяет информацию об авторе|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Редактировать автора|
| **Предусловие**               | Открыта страница просмотра автора|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Edit"; Изменение значений полей; Нажатие кнопки "Save"|
| **Результат**                 | Информация об авторе в системе изменилась|
  

|      Use case 14              | Администратор добавляет департамент|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Создать департамент|
| **Предусловие**               | Нет|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Departments"; Нажатие на кнопку "Add department"; Заполнение полей; Нажатие кнопки "Save"|
| **Результат**                 | В системе появился новый департамент|
  

|      Use case 15              | Администратор изменяет информацию о департаменте|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Редактировать департамент|
| **Предусловие**               | Открыта страница просмотра департамента|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Edit"; Изменение значений полей; Нажатие кнопки "Save"|
| **Результат**                 | Информация о департаменте в системе изменилась|
  

|      Use case 16              | Регистрация пользователя|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Пользователь|
| **Цель**                      | Зарегестрировать нового пользователя|
| **Предусловие**               | Пользователь не авторизирован|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Get started"; Указание логина и пароля; Нажатие "Sign up"|
| **Результат**                 | В системе появился новый пользователь|
  

|      Use case 17              | Авторизация пользователя|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Пользователь или администратор|
| **Цель**                      | Авторизировать пользователя|
| **Предусловие**               | Пользователь не авторизирован|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Log in"; Указание логина и пароля; Нажатие "Log in"|
| **Результат**                 | Пользователь авторизирован и может работать с системой|
  

|      Use case 18              | Просмотр информации о действиях над документами|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Просмотреть историю изменения документа|
| **Предусловие**               | Нет|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Document logs"|
| **Результат**                 | Открылась страница с записями о действиях над документами|
  

|      Use case 19              | Просмотр информации о пользовательских запросах|
|  ---------------------------  | ---|
| **Основное действующее лицо** | Администратор|
| **Цель**                      | Просмотреть историю запросов пользователей|
| **Предусловие**               | Нет|
| **Успешный сценарий**         | Нажатие на кнопку "Request logs"|
| **Результат**                 | Открылась страница с записями о действиях пользователей|
